"Anyway, You've got to go.
U zult alle rechten, als je eenmaal bent begonnen."
Ze tilde haar grote ogen naar hem verwijtend aan.
"Nee, ik ga niet zeggen dat je me vergeten of drie sterren; maar het zal een geweldige verandering; heb je veel vrienden, en een heleboel geld en zo gelukkig zal zijn als een zand-boy."
Ze gingen naar hem en zet haar arm rond zijn nek, en hij kon voelen dat ze worstelde met haar tranen.
"Ik moet vreselijk--ellende!
I Won't go!"
"Ik denk niet dat je ellendige,' zei hij, en hij nam de hand die opgehangen over zijn schouder en geaaid.
"Maar ik zal een afspraak met u. Als je niet tevreden bent, als er iets misgaat, je komt terug naar Drie sterren als u zorg aan."
"zal ik binnenkort terug," zei ze.
